các lệnh tương tác với terminal
+ cd {tên thư mục} : đi vào 1 thư mục nào đấy
+ cd ..: đi ra khỏi thư mục 
+ ls: list tên thư mục con 
+ ls -a: list tên thư mục con + file
+ pwd: hiển thị đường dẫn đến folder